你係球員，你會唔會想成日傷？

唔駛做就有錢收

我唔係職業都成日傷，屌我想健健康康踢波咋 真心鍾意踢點會想傷

完約之後有撚球會簽你

續約個季先健康

我唔係球員都斷左韌帶

又唔係真係可以鳩hea
又痛又要做物理治療訓練
傷左之後又要擔心人地因為你重傷而唔同你續約，轉會又無人要
而且講到唔會踢得好有人賞識轉大會咁

咁簽完你都係傷
用下腦得唔得 日日開埋啲弱智post

你估個撚個好似你條撚樣想唔使做就有錢出咩
抵你破產

唔撚使訓架放針佬

你奴性重

簽完點知我會傷呀

你戇撚鳩

咁扮廢 長坐後備仲好

贏盡球會榮譽+生涯最後一張肥約就會想成日傷

樓豬一定係叫Winston Boogarde

我無洋名